點解一定要講質素唔講得素質？

唔會同質數混淆

質素 素質兩樣野

番支那啦屌你老母

資素可講人，素質可講物件也可講人

點解一定要講樓主唔講傻閪？

好夾硬喎ching 理性討論

點解一定要講旗木卡卡西唔講屌你老母西

理性討論
點解良幣唔可以驅逐劣幣？

只用書面語計：
A: 這個post的質素很高
B: 這個post的素質很高

C: 他這個人的素質也不怎麼樣
D: 他這個人的質素也不怎麼樣

自己諗下邊句讀落怪怪地

On9先會混淆 阮兆祥咩

素質因為素字開頭比較柔和啲姐

你一出世就識講野寫字？

係

係咩呀